［突發］民建聯喺元朗鳳香街擺諮詢站

民建聯喺元朗鳳香街擺諮詢站，請大家踴躍發表意見

未知真假 去睇睇先

推

再推
有冇人會去支持下

推.

有冇元朗撚一齊去?

push
請廣傳如被補 要記得我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

佢地話擺街站係想聽多d市民既意見

推 係隔離

召喚元朗力量

有冇人一齊去表達意見

幫手推

你去緊?

有人知道 擺左
召喚元朗力量

元朗好多圍頭佬

冇人唔敢出聲

幫推

大晒咩 支持警方嚴正執法

等人多先

記得要開機拍片

我再推

保護自己

夠彊收工時間擺
有心開戰

6點啦
夠鐘放工放學啦各位

推 做咩係咁搞大西北

大西北多廢老掛
睇屯門公園就知

麥業成地頭

又可以去表達意見 真好

有冇人到左？

早2日先係朗屏俾鄺仔撚完

大家一齊去比d意見佢

又出黎

我係到架

而家黎緊

無處不在鄺仔

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

手足去發表意見

撐

有冇手足呀

輕輕一推

光復元朗 時代革命

做完gym搭車過嚟表達下意見

連登撚 全面進場

要多d人

我無

元朗人

表達意見啦

睇小眼就唔見左
收左檔唔知去左邊

收檔收得咁快？

行開左食煙

我搵一搵附近先

一支煙嘅時間就收好晒野走人咁古怪

推 一陣去

仲諗住過黎

搵唔番 有冇手足見到出句聲

巴打幾靚仔

民意代表梗係想聽意見

死鳩哂喇

巴打

而家咩位置

搵唔到

我仲搵緊

樓主真係好靚仔
丁到我出血

出黎啊仆街！

宜家去

街站收左暫時搵唔到

一睇就知係松記糖水鋪附近

be water？

去元西幫手街站啦咁

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

敗走左？

咩位置？

又嚟?

好多事想同政黨反映一下

好想瘋狂表達意見呀
希望唔好咁快走啦佢地

快d開街站

Push

爭鮮對出

佢地一開 我地就狗衝過去

真係走左啦

再召集gogogo

走得咁快

有冇人？

push

形容吓泥聽下

番梗元朗，而家咩環境

西鐵站？咩人擺

在場巴絲如果到咗請影一影邊個位置，方便各位嚟表達意見

仆你街 民賤聯

人地都識be water，可能有mon post

元朗西鐵站個個係反送中黎？

就到元朗 咩位置？

元朗邊度要人

就到元朗

邊度要幫忙

罷住d 位

原來元朗西鐵站係反送中連儂牆

獻世派

咁奇怪嘅,班建制派開一陣就收檔

件傻西尋日俾人圍到傻撚左

好想睇下個場面有幾壯觀

巴打出動

擺檔文建聯果個莊xx 個舖頭係雞地 垃圾站果邊
生果檔附近 相信龜縮左番去

仲諗住同莊展銘條傻鳩傾下計問下佢點樣滅鼠

提供意見: 成立獨立調查委員會

我冇嘢講

元朗有手足見到有民建聯街站記得出聲

有啊 我派緊傳單

經過了

元朗西鐵爭鮮門口 有學生們
大家可以去支持

我無嘢講

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

民賤聯好忙

黎撐下場

呢個支持警察

等齊人 先拍黎圍

我見唔係民建聯街站就番左去 加油